Documento gerado sob autenticação Nº QCA.856.719.GQ0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             955                  de  30/01/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°31477,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FLAVIA CRISTIANE FARINA (Siape: 2489920 ),  para
substituir    ANDREA  RITTER  JELINEK  (Siape:  2174454  ),  Chefe  do  Depto  de  Geodésia  do  Instituto  de
Geociências, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 16/01/2017 a 28/01/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 13 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
